唔敢去買新衫。。。

我覺得我一入去d sale屎就笑9我
全場都好似冇一件衫岩自己⋯⋯
睇多幾陣就覺得身邊d人係到恥笑me
唔敢試衫因爲出到黎會有個sale問我野
唔好話講野啊 我連人都唔直視
平時出街我都係望地下行
最慘係比錢個陣我覺得又要比恥笑多次
點算。。。

成個世界都逼害毒撚

而家online shopping咁方便，仲洗係香港買咩

你行u記咪冇事

可唔可以唔洗見送野黎個個人架。。。

通常U記都係大商場入面
好多靚仔靚女行
我唔敢行啊
個個經過都口upup好似恥笑緊我點解出街

一行人多既地方我就周身唔自在
D人經過都笑我樣衰。。。

咁都要負評？

連登已經開始比一班正常樣正常價值觀既人佔領左⋯

係。。。

屌同感
唔盛裝都唔夠膽去睇啲貴少少既舖頭

對我黎講
盛裝就係成身Nike

唔敢見人做咩仲買衫

想脫毒。。。

我都係 咁啱既

GO TO UNIQLO BUY 熊大TEE

去街市買件菊花牌文化衫，婆婆一定唔會笑你

我老母話我著咩都係咁樣衰架啦

仲有adidas既⋯

好貴

唔啦